小海豚被活捉驚到嘔 「驟眼睇好似嘔出腸」

小海豚被活捉驚到嘔 「驟眼睇好似嘔出腸」

網上近日流傳日本太地町海豚被活捉時受驚嘔吐的一幕 。片段所見，捕豚者包圍年幼的海豚後，徒手把牠活捉 。海豚雖然拼命掙扎，但最終無法脫身 。

片段由凱特（Liz Cater）上月拍下。她說：「其中一條海豚在嘔吐，驟眼看以為牠嘔出自己的腸臟 。」她指，被「嚇到嘔」的海豚不只一隻 。

這些海豚被捕捉後，會送往日本、中國、台灣、俄羅斯、杜拜、墨西哥、印尼等地的海洋公園 。

太地町是紀錄片《血色海灣》的拍攝地。該片敘述每年在太地町屠殺海豚傳統，過程中海水會被染成鮮紅色 ，引起國際團體撻伐。

真係唔好去動物園

有啲傳統真係好撚嘔心。

玩老笠

架狗
好L賤

傳咩統， 搵錢就搵錢啦

人越大，了解越多，就唔會再想去動物園……

個旁白把聲好撚摟打

agger

等睇崇日撚兜

ocean park有平飛喎 唔係唔去呀化

好撚殘忍

好撚慘...

等睇有傻仔衝入嚟屌你偽善係咪唔食肉
話弱肉強食唔夠揪就係咁

人地可能玩完返緊去搵阿媽，人類真係痴線

難分真與假

可以捉人個仔，點解人類唔可以捉人個仔？

海洋公園自稱保育

不過見佢地而家都轉緊形既, 剩係做大6喱生意

OP 果d 有冇困左廿年

咁都分唔到……
接實

無陰公。。。

好波

唔明啲人點解咁殘忍

好撚慘

唔會再去動物園，水族館，牧場

除非係自然保護區，如果唔係全部都唔會去
我屌晒啲垃圾傷害動物嘅人老母

條鯨魚抵撚死，唔游快d
下世投胎咪做魚咁撚笨柒啦

好憎日本人

人類真係好仆街

利申：崇日撚

屌 好心痛
啲海豚多到可以攞去賣既

唉

鯨乜9

豬肉佬:收皮啦你

香港啲中華白海豚唔見曬又唔見你地講 我地自己都未撚顧得掂

Agger
其實我食菜都有罪惡感 唉